{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52203&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다요정펜션"
    },
    "text": "京華島の海が目の前に広がる風情あるバーベキューパーティー場で楽しい思い出を作ることができます。 水質検査の最高等級地下岩盤水を使用した広いプールと足球場など各種付帯施設が用意されています。 周辺には東幕海水浴場、涵虚洞天、傳燈寺などが位置しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 客室は調理が可能な一部の客室もあり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 307号客室にはベッドが一つあります。 ペンションでは屋外プールとフットサル場が利用でき、バーベキュー場所のレンタルや利用も可能です。 バーベキュー場は6:00から22:00まで利用でき、個人ガスバーナー、グリル、トーチは使用できません。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーベキューパーティー場ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "広いプールと足球場など各種付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、涵虚洞天、傳燈寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には調理が可能な一部の客室もあり、一つのベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プールとフットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は6:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場ではどのような機器を使用できますか？",
            "answer": "個人ガスバーナー、グリル、トーチは使用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 389
    }
}